有無人識睇屋樹人入黎解下依張圖

佢個心諗乜